港人是騾仔，政府是車伕，五大訴求是吊在騾前的蘋果

蘋果是騾仔追求的
卻是車伕設置的

五大訴求，給你咬了一口
送中徹回了
送中徹不徹回，對政府沒有損失
反正本來就沒有送中

前天DQ立法內會
昨天ＤＱ教評局
今天ＤＱ頭條新聞

你永遠想咬的，都是政府設置的
好，你能夠光復頭條新聞
你覺得充滿能量
但其實本來就有頭條新聞

你即使達到五大訴求，也沒有贏過什麼
本來就沒有暴動，是政府設置的

你永遠跟著政府設置的東西追
你求遠都是政府的奴僕

送中條例暫緩好，已死又好，徹回又好
你成功了
政府明天又可以重新啓動送中條例

沒完沒了

你不能跟政府討價還價
因為政府從來是潛建一些東西來玩鳩你

你對林鄭說：究竟你幾時先給我食這個蘋果
林鄭抽你兩鞭，說：我喜歡就給，但我不喜歡

五大訴求有什麼用，今天放了人，明天用另一個借口又捉人
你釋放出來，又因為國歌法暴動，又因為頭條新聞坐牢，又因為廿三條跳樓
跟本就沒完沒了

出發地是港英，目的地是中國屠場
你知我知林鄭月娥都知

你食了面前的蘋果，是甜，但依然邁向屠場

唯一方法 推倒車扶

有些人頂不順了
自殺

為什麼他們會自殺
因為他們連蘋果也食不到

他們看著蘋果，永遠食不到，就傷心
就覺得人生沒有希望
反正是去屠場，反正要死，不如趁患病早點死

他們其實可以不死的
如果你說，我們要拉倒車伕
東南西北，北面前屠場
就九牛二虎衝向東西，是但一邊

一直衝，衝到森林沙漠
不要看吊在北方的蘋果
一直衝就是了

反正你距離北方屠場已經太近

你這樣說，他們或者會有求生的希望

你知道光復了立法會，林鄭都不會放人
你知道光復了頭條新聞，林鄭都不會放人

你就不能把全副精力放在立法會和頭條新聞

立法會就是一個強奸犯
他每次強奸你
你千方百計要為他套上安全套
然後成功爭取安全性行為

最大的問題是 你不但連安全套也爭取不到
他連你的屎眼也玩盡

lm

話撚左起義 直接上滿地波羅 邊有唔流血革命

lm,大概明

自殺係因為唔知點去東，西，南

你未必可以立即向東或向西衝
但你要決定，向東或向西衝

你要決定執政
只有你執了政，才會達到五大訴求
才會有頭條新聞

你必需要，決定去做
決定去執政

你不用思考，我們玩港獨，或是玩自決
我們在二零四七，還是在二零二一

千萬不要思考過程
你思考多了，就不會行

你選好了要梁天琦做
你就要梁天琦做

你有方向，就不會自殺
政府沒有殺死你
是你自己殺死你的同伴

墮入思考，文宣
你就是被動

他們是馬伕
時間是他們的優勢

你在戰場作戰
總會有些思考過度的人說：喂，對面的士兵都有阿媽生！

沒有錯，他說得沒有錯
對面的人都有阿媽生
我死了，我媽媽不開心。敵人死了，敵人的爸爸也一樣不開心
但我不殺敵，敵人又會殺我
噢世界真殘酷

如果你有這樣的邏輯，你大概已經死了
沒有錯，你比野獸有道德
但你是死了，野獸不用思考，所以生存了

你們花時間討論曼德拉
花時間思考細節
卻找不到一個出路

你說一條出路，你說要執政
便有些人說：這個小騾又打飛機了

一個男仔，如果不去看咸片，不去打飛機
永遠也不會溝女，永遠也不會生仔百子千孫

你閹割了自己，再看愛情小說
不如先學會打飛機

你能夠把精射在手中
才有機會把精射入子宮

說：＂射在手中，不如留在身體滋陰＂的人
永遠不會令人受孕
這些人是有道理的，你不能反駁
但永遠都是失敗者

執政？你有槍嗎？

你沒有執政意志，你有槍也沒有用
我給你一核彈
別人會跟你說：棄核吧，對世界不好的，自己死就算了，不要累死無辜的人

你沒有大方向，你就沒有能量
你企不穩了
你會自殺

小明比d實際建議
唔好令我失望

你要光復香港，才有五大訴求

他們會問：光復香港，你是要搞港獨了？
你答他不是
他們會問：你要公投嗎？

你答他不是
他們會問：你要殺死中國十三億人嗎？
你答他不是
他們會問：沒有東江水，你生存得到嗎？
你答他生存到
他們會問：沒有東江水，你如何生存？
你答他：關你鳩事咩

其實你對所有答案都不清楚
然而，別人問你，你需要誠實地答嗎？
然而，別人問你，你需要答嗎？

教育制度就是洗腦
別人問你，你不用答的
別人問你，你不用思考的
他們總會問著問著，就問一些霍金也答不到的問題

你企穩了光復香港四隻字
他們問什麼都不要理
你企得穩了，就有人支持你

本土派在２０１６分裂
就是因為思考 港獨自決自治
什麼什麼

你蠢你就不要答
你聰明你都不要答

我選定了要梁天琦做特首
就要梁天琦做特首
不要理他是不是煙剷

他們一定會問：那些人犯了法，你還支持他嗎？
他們一定會問：那些人殺了阿伯，你還支持他嗎？
他們一定會問：那些人強姦兒童，你還支持他嗎？

你一思考，就一定會分裂
你能答他的問題，你不要答
因為你答他第一條問題，他將會問到你不能答的問題

你企硬
第一條就不答
因為我沒有必要答你
我不是在考試

你答了，你就是考生，而他就是試卷
他永遠可以DQ你

為什麼有些人在七二一之後，由藍轉黃？

很暴力？很殘忍？
這些轉駄人，不知道什麼是六四嗎？
不知道什麼是坦克車嗎？不知道什麼叫肉餅嗎？

肉餅會比水喉棍善良嗎？

他們轉黃的原因是
原來港共已經收了皮
原來港共的體制，搞不掂香港人
要請僱庸兵，要勾結黑幫

如果是解放軍入城，他們大概不會轉駄
因為解放軍，是政府的能力
七二一證明了 政府是無力的

721呢個論點有啲新穎,但無可否認嘅係,真係有人喺721之後良心驅使轉色

他們總是說：因為良心！
他們思考了，就說是良心
政治，人類，是不講良心的
情感不講良心的

你派口罩給阿婆
因為你有良心
為什麼不用買口罩的錢去非洲餵飽黑人？可以救更多人

因為你不想阿婆中招，傳染你
這就是你的出發點

藍絲支持差佬
不是因為差佬合法
因為差佬有槍
如果你各人都有一把槍，是沒有藍絲的

Pish

香港獨立
唯一出路

蘋果日報的記者問：為什麼有槍，你都不退
他答：因為光復香港，時代革命
再問：沒有補充
他答：沒有

如果他答：因為暴政，因為暴力，因為漠視民意，又乜又柒
如果他這樣答，他就退下場了

你要的是一個理念，一個夢想
企穩了，就不要諗太多無謂柒事

為什麼他們屌鳩梁天琦係鬼

他們說了很多東西，例如：
＂你激進，你會累死跟你既人＂
＂你收了中共錢，所以搞暴動，令所以示威都變暴動＂
＂差人也可以是黃絲，是無辜的，只是政府的工具＂
＂要對準政權，不是打差佬＂

結果卻要講梁天琦的口號
因為梁天琦企硬了

＂執政？咪撚玩啦＂

就正如梁天琦講：光時
如果他告訴你，幾年之後，支聯會李卓人也要嗌這個口號

一樣是咪撚玩的

不是因為梁天琦說了，而李卓人跟著說
因為梁天琦說了，勇武派也說
勇武派說了，和理非要說
和理非說了，李卓人除非放棄政治生涯，否則一樣要說

所謂的政治人物，就是我一人說了，全世界也要說
而不是全世界說了，我也要說

第一班人跟梁天琦說光時，是梁天琦的支持者
最後一班人跟梁天琦說，只是梁天琦的奴隸

為什麼別人要支持你？
不是因為差佬打爆你
不是因為同情你

因為你企硬了
差佬打爆了你，你的同伴依舊出來

六一二的時候
劉細良依然屌鳩勇武派是鬼
今天
劉細良說本土派要準備執政了

你們比劉細良聰明嗎？
你們讀書多過劉細良嗎？
不是
只是你們企硬了，越來越多人跟你們企得硬

他們是理性思考的
而你們是感情思考的

所以你們企得硬

理性是沒有用的
你懷著夢想和仇恨 才企得硬

理性一點想，你找到了陶輝潛建，與爭取民主有什麼關係？
你不是要告陶輝潛建，你應該告陶輝濫暴
這是很理性的

Push

你要對陶輝有仇恨
你要千方百計誅死他

因為他是你的敵人
不要思考潛建和警暴有什麼關聯

思考過度的人，永遠都是問沒有答案的問題
問問答答，就浪費了人生

你的思想核心不能夠是：民主，自由，正義
你越簡單越能成功

＂你是正義，就不會殺死阿伯了＂
＂如果阿伯啲仔女都是黃絲，你就殺了同路人的父母＂
＂所以說，暴力是不正確的＂

所以你簡單一點，我唔知我睇唔到我唔想理
我就是要梁天琦做特首

簡簡單單

洪七公說過：我以前的刀快，因為我沒有諗太多

推！

之所以三成藍統治七成黃

因為他們只有一個中心:阿爺話乜我就做乜啦

你要有一個領袖，他說什麼，你就做什麼
不要問，只要信

可能會變成獨裁
但你不要問
選定了，就信
只有這樣才能成功

你要成功
你就要出招

這些年來
永遠是梁振英林鄭出招
他們在射門，你守了空門，沾沾自喜
但控球權還不是在他們腳下

你要出招
就不能嗌釋放義士
你要令林鄭流亡

你不能要求林鄭做什麼
你只可以奪去林鄭的政府
自己想做什麼就做什麼

你望著釋放義士作為目標
你很快會失望 你很快會投降 你很快會跳樓

先唔講有冇人響應，你無裝起義同世界第二/三強嘅解放軍打?

你仲話要學1967年班左仔暴徒，佢哋結局係點你知唔知？烏克蘭人/ 光州人都唔會咁on9，你真膠定假膠?

你要設立一個很遠很遠的目標才有動力行
你望著近在咫尺的蘋果
咬了幾下也咬不著
就會放棄
就會覺得前面的東西也食不了
世界太難 趁早死
你企不硬的

如果佢敢 早就滅左香港了
大商場 政府建築物搞到滿地玻羅
我就賭解放軍係垃圾 唔敢屠香港人
我預撚左屋企人炸死 什至自己炸死
唔敢邊叫攬炒
單叫口號係冇撚用的

推

人類總會訴諸於失敗，是別人的強大

因為無槍，所以你做乜都死

有哪一個國家推翻政府，是群眾的槍械多過國家軍隊的？

烏克蘭人的槍，不會多過烏克蘭軍隊
立陶宛的槍，不會多過蘇聯的槍

老實說，你一句＂沒有槍＂就抹殺了未來
你沒有執政意志，有槍，也不過是恐怖份子

你們犧牲了
你們令民意逆轉

當你推舉梁天琦，說光復香港
你贏了區議會八成多議席
十八區有十七區由你把持

你說區議會沒有用，然後又說沒有槍

你不能依賴沒有的東西
你要思考，你贏得來的東西

你放任勝選的區議員
他們說：我派了口罩，做了分內事
你就開心地點頭

你要的是執政，不是政府的資源，不是口罩，不是民生
你要的是光復香港，時代革命

你們要武器，區議會就是你們可以用的武器
結果你還是說沒有槍

世界上有哪一個國家的議會
是一個派別佔八成多的議席？
是一個派別控制了全國九成半的選區？

有，是極權國家

你贏了全國九成半選區，仍然沒有執政準備
你說沒有槍
你有槍，又說要坦克
你坦克，又說要潛艇飛機

你總是說敵人有的，我沒有
你有沒有想過，敵人沒有的，你有

你好好地運用你賺回來的東西
這些東西，也是流血換過來的
別人的血，不是流來給你派口罩的

你接過區議員的口罩，然後騎騎笑，對著藍絲說：我有口罩，你沒有
藍絲卻笑你：你們死了人，坐了牢，換了個口罩，真熱血

你贏了一個多數派議會
然後你偏偏要入少數派的立法會打交

攬炒巴說 要區議會動議搞民間外交
區議會沒有回應
怕的是什麼
因為香港沒有外交權 是得罪了中央

你一面默許街頭上的人為香港坐十年監
另一面就在立法會做無能的少數派
然後你控制了區議會 對鄧炳強說了一句ＰＫ

就是這麼簡單
你用執政的能力， 說了一句ＰＫ

你花時間去討論誰明黃暗藍
誰收了中資錢
誰沒有表態

他是黃是藍，中資美資，表什麼態
有用嗎？

有時間不做執政的幻想
講是講非

政府搞頭條新聞，你去討論新聞自由
但新聞自由淪陷，你一早就預見得到
內會剪布，你一早預見得到
你永遠望著林鄭的蘋果
永遠也是反對派

你一步一步走向北方的屠場
你的朋友跟你說：看看這盤花，很漂亮，你估它支持人類還是支持騾仔

你答：佢植物來架，ＯＮ９，佢支持哪一個，都只是垃圾

你邁向死亡，就不要花心神看風景

和理塞的人玩車門
被社會指控
大家都說他們阻礙社會 失民心

你有你的屌
他有他的做法
失民心 不關我事
你指控 不關我事
你同不同意 不關我事

他就一直企硬
結果他們癱瘓了全香港的交通

你一個人做 會有一千個人指責你
但他們沒有能力停止你
結果 他們要加入你

這就是為什麼藍絲會轉黃
而和理非會變勇武
就是因為，你企得硬

理性上 不會相信你可以成功
但直覺上 你一個人煽動了一萬個人 他們感覺到你將會成功
不是因為你犧牲 因為你企得比子彈更硬

留名

李卓人樂意嗌光復香港 時代革命嗎？
只是連黃之鋒也嗌的時候
他不嗌 他就要滅亡

眾人都是風擺柳
你站得穩 就是風眼 所有人
樂意 不樂意 都要圍著你轉

同意
港人就是政治潔癖 鬥黃鬥政績
明確目的先啦 明確左 唔阻你既就算藍都係同路人 因為社會係咁走 佢地唔願意都要一齊行

你就準備好了
不要看面前是蘿蔔或蘋果
不用理背後的皮鞭
不要查探車伕是男人或女人

咬定了方向 就衝
身邊另一隻騾仔，總說有險可守
你不要理會險是什麼險 守又如何守

你衝了 或者他會幫車伕把你拉回來
不要理他 你咬緊了就衝
因為你是有戰鬥力的

你衝了一會
他會問你：你知前面是樂土還是地獄嗎
你不知道 所以你不用答

你能夠控制的，把它控制
你不能夠控制的，留給上帝

另一隻騾仔，始終會跟你衝的
因為他要是幫車伕扯你回正途
你會立即扯死他
就如李卓人一樣 他不嗌時代革命 他就立即滅亡
你的力氣太大

扯著這幫無能的人衝
你們反而加快了速度

我沒有法子告訴你前面的路
前面可能是懸崖
你看見懸崖 除非心理有問題
你自然會停下來
另一隻騾會抱怨 ＂早叫你不要造反＂

你看見快跌下山了 你就必須要停下來
你不能為了意氣而犧牲
車伕一定在掉崖前一刻跳車

你停下來 車伕就不敢再鞭你
或者會送你兩個蘋果

然後你可以選擇和睦地跟車伕相處
他給你蘋果 他也不向你抽鞭
另一隻騾會感激你
就像 討厭暴力的議員會多謝你的時代革命為他帶來很多議席

發人深省

呢個比喻幾好

一個蘋果吊 在你眼前
你絕對食不了

你是騾 是奴
你今天要求一天一個蘋果 明天又會要求一天兩個
革命會引起更多革命
你求他給你蘋果 他不會給

你不可以看著蘋果
你要帶他去他意想不到的地方
他會送給你蘋果 求你聽他說話

他說：我也是打份工，不要我難做吧
只有別人求你，你不可以求人
你企硬了自己 他就會求你 另一隻騾逼不得已幫你

已bookmark，午飯後再閱

你和車伕和睦相處
走回正軌
正軌是向北方的屠場

吃過了五大訴求的蘋果，另一隻騾愉快了
覺得路途是美好

你知道西邊是懸崖
於是你往東邊衝
這時另一隻騾又一次出賣你
他食了蘋果 力氣更大
你也食了 力氣更大

他說：有飽飯食，還要玩什麼，這次不玩了

有冇得屌騾仔閪

他效忠了車伕
又一次出賣你

但他無論多少次出賣你
他都不可能成功

你的力氣大
因為你看見的 是性命
他看見的 是蘋果

他有兩個選擇
要麼跟你衝
要麼跟你鬥力 把你扯死 或把自己扯死
你死了之後 他也會半死
他半死 然後就要一個人完成路程
沒有你 他一定死
除非他可以勸服你不要作反

可惜你不會聽他說話
因為他堅持的蘋果 是車伕的陷阱

小明

然後另一隻騾仔也會跟著你衝

我沒有法子告訴你前面的路
前面可能是懸崖
你看見懸崖 除非心理有問題
你自然會停下來
另一隻騾會抱怨 ＂早叫你不要造反＂

有不同的路 有不同的方向
你望著你望不見的地方
硬頭皮衝

身邊的騾控制不了你
車伕控制不了你

車伕說：再玩就攬炒了
你唯有繼續衝

你選擇了衝
時間和空間是你優勢

車伕不得不下車
他是人 你是騾
他要計算 那一點是不可回歸
他在這一刻跳車
或者可以用雙腳走回屠場

過了不可回歸線 他有手槍也不敢射殺你們
你要靠你們載他回去人煙之地
他殺了你 食你的肉 也活不過數天
他在不可回歸線前不跳車 他就會死
因為你永遠不會載他去屠場

他唯有跳車

pish

唔覺唔覺睇晒 好高汁 推多d人睇

呢點推

小明向來高質

內會，考評，頭條新聞

她一直在設置蘋果

請單刀直入，預備執政

推，好正

你們今天或者不會衝
但會衝的騾 你知道是那一頭了

你不是衝的第一頭
但當那一頭騾衝的時勢

你就給他衝
不要討論 也不要給別人討論的空間

你說了就算
別人有意見 就立即鬥力
一時三刻就會扯走了
他們是沒有力量的
但你的力量 要準備

不可以作無謂的犧牲
但要作執政的預備

不要想著如何吞下面前的蘋果
你只可以吞下背上的車伕

人們說是逆權運動
你說這是時代革命

人們說五大訴求
你說要光復香港

你明白 為什麼人人都說光復香港
因為她淪陷了
淪陷的城市 不會有訴求
望著這些蘋果 你很快就會滅亡

好王家衛對白feel

監警會，內會，考評，頭條新聞
她每天都給你設置蘋果
就是希望你看著她的蘋果

你不可以回應她
你要做一些事給她回應

你說時代革命
她說：你們搞港獨
這就是你做事，她回應

陶輝說過一句：
"一個拳手，一定要建立自己的節奏，能夠令對方跌進你的節奏，佢就焗住跟你走。節奏，也就是步，晃，虛拳，一看到機會，重拳!能打出自己的組合就是屬於自己的節奏。能夠打出多變的組合，就是一個好拳手。"

話撚咗做順民 直接奶共加速 邊有革命唔流血

永遠都有人話港獨係打飛機
明明五大訴求先係打飛機
冇主權在民
幾多訴求都冇用

騾仔 我諗起劉細良成日係佢節目到講騾仔 牛歡喜

諗起車手個句

唔好成日望住人地尾燈 比人地帶住黎走

好高質 點出咗我一直都講緊港豬唔肯用腦去獨立思考，解放自己思想樣嘢，但好佩服樓主咁有心機同班港豬咁樣解釋

Btw, 呢樣文通常推唔起/ 好少人睇， 因為港豬見多字就會不了，去課電子雞同講吃喝玩樂好過

tui

其實劉細良除咗係成個陰暗面上水前解釋咗個內部玩法同內幕有啲嘢睇外
佢本人嘅評論根本係水準之下，不定嘅大事發生前佢講嘅方向基本上都係錯
佢只能夠講中阿媽係女人嘅情況
所以無論係佢定白兵之流都係無養份嘅水軍

樓主睇嘢個水平根據我做國際大行政經分析近十年嘅經驗話你聽佢係香港絕對係思路水平同智慧top 1%嘅人

高質

高質post
推

小明必推

五大訴求幾時變政府設置

連登仔一直都俾人撚狗咁撚
連sigma 慕容之流都撚到你哋團團轉

樓主屌香港人不如講下想建設個點既香港

ff下都好呀

突破盲腸

呢D post先應該上熱門

連登哲學家

小明唔單止跑得快

掉返轉 你用個腦諗下究竟乜嘢國家會容許你合法地有裝起義去推翻佢 同埋你知唔知烏克蘭光州都絕對重裝過依家 甚至南韓民主化過程仲有繳獲到槍

滿地菠蘿背後個問題係過程可能唔符合道德 但掉轉話起義唔符合道德咁擺明on9

小明好高質 推

高汁

香港建國
憲政共和

香港處於追逐蘋果遊戲

香港人：福爾摩斯
政府：莫里阿蒂

獨裁又好乜都好，總之香港人要奪權

香港民族
命運自決

岩 有咩光復之後先再講

睇完變咗小明粉絲

啱，我哋唔需要用理論說服人地贊成港獨
只需要從呢一刻開始議政，準備執政
俾到遠境其他人，無論係香港人定外國政府，佢哋見好就會跟就會支持

港共中共俾咁多嘢我哋去反，反完呢啲我哋都無晒資源再反，當我哋用晒資源嘅時候中共仍然可以繼續拋惡法壓死我哋
應該開始籌組新政府分庭抗禮，起碼俾所有無獨立意志嘅人有得兩邊做比較

好鍾意你嘅思路
只要相信 堅持自己

大家share出去，好發人心省

只要豬肉平兩蚊一斤，師奶都識撐港獨

五大素訴求其中一樣係真普選
我唔信有真普選政府仲可以控制度咁多野
無真普選其他四樣都係無用

push

中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裡開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就來調和，願意開窗了。

笑死
嗰班連衛兵咪批鬥落去啦
RTHK收左皮
日日有手足提堂入獄
反正手足係CONDOM

所以港共連真普選都唔會俾你

屌呢d先上熱門
屎家軍果d收住皮先好唔好

之前聽過有句號叫
釋放義士還我公義

係五大一訴求入面抽一個元素出黎演變嘅

明明五大訴求係迫政府要就巿民 係一個下剋上嘅關係
但點解呢句口號會變左做下乞上
呢個時候 五大訴求就變左認同香港政府嘅認受性
兼且展現左部份香港人嘅怕事

可能你冇嗌過呢個口號
但我聽到嘅時候好想衝過去屌柒叫呢個口號嘅人
至此 香港人就將五大訴求呢個利器交左比政府

好耐無睇過咁有營養嘅連登post

所以五大訴求只係一大訴求 就係真普選
亦可以話 就係香港獨立/中共倒台

小明不嬲高質

去到最尾
只有奪取政權
先可以達成其他訴求

難得的高質，推

share 出去

幫手推

要多啲人睇到

高質留名

香港人主流已經將黃經，議會，國際戰，和平式唱歌做主線
呢d佢地睇唔入腦
算吧啦

然後連燈仔會問你

黐撚線

點解可以咁撚中pt

喺呢個police state情況下，抗爭無辦法只可以和理非，但真係唔明點解區議會唔做多啲嘢，咁大嘅民意基礎授權，同全民公投無咩分別，搵姊妹城市又好，籌組臨時政府又好，盡做啦。

推
呢啲要多人見

近月難得高質post

推，真係唔應該再跟政府嘅玩法

香港人要拎返個主導權 不要被動式訴求 要主動式建國

樓主寫嘅嘢， 我一字一句看完。

寫得真好！

LM 支持

超有用
發人心省

推上去

打拳果個好似叫程輝

陶輝係隻狗

好高汁，推俾更多人睇

推！！！

精闢

咁高質都上唔到熱門有冇搞錯?

推上熱門 唔講咁多 畀班港豬睇下

小明，唔好崩潰，撐住
字𥚃行間見得到心碎

巴打自己諗㗎？好有意思

頂住，堅持先有希望

攬炒巴說 要區議會動議搞民間外交
區議會沒有回應
怕的是什麼
因為香港沒有外交權 是得罪了中央

又有幾多人認真聽過佢講咩

推 小明

好似睇緊《查拉圖斯特拉如是說》既感覺

同路人

推 小明 高質 養分

上熱門未? 繼續推

推上去！！！

以前呢個post 應該半日就有千幾正皮
依家推成日都推唔上去

集中力量拉斷韁繩，擺脫魔爪，奔向自由新世界

LM

世界級意識流好文輕輕一推

政府只是架騾仔車, 沒有權操縱支杆
放蘋果和釣騾仔的另有其人 , 而且不止一個國家

講真, 呢啲人喺你掟汽水嗰陣就會掉轉話好暴力

異曲同工

仲迷戀五大訴求？我地講緊香港建國喇！

想大家認真睇下

高登首席作家

高質post 推

仲迷戀五大訴求？我地講緊香港建國喇！

Push 如果熱門都上唔到 香港真心難救

推 小明真係好高質

想請教討論下
我認為遊說外國打國際線無疑係建立新政府嘅主要目標
外國如果支持你成立新政府無疑係準備好同中共反枱
但現階段嘅外國有冇足夠信心為咗香港而放棄支那依遍市場？

如果執政後有兩個政府
大財團小市民無疑只會聽有力個邊個支笛

完全同意樓主講嘅劍指執政係主要目標
但我覺得遊説到外國得到佢哋支持新政府嘅成立好難話係短期內可以做到
香港要出頭支爆真係不可或缺

五大訴求係泛民諗出黎永續社運

高質post

蘋果吊都冇吊, 隻騾仔反抗唔撚行, 車伕打9隻騾

一開波販民班撚樣重騎劫咗第五大訴求：真普選改撚做林鄭下台添

呢班撚樣真係邊個在任就叫邊個下台，諗住叫口號叫撚到2047

唔小心拉咗，推返

我覺呢樣要再傾傾
有時未必係唔敢做 而係唔識做
唔係個個都好似gphone 咁叻仔又有知名度

樓主會唔會考慮出書

推 發人深省

神作

建議你重睇樓主一次

囡囡囡囡囡 我都知有囡囡好
但我鐘意佢 佢唔鐘意我 點算
...
但就算有囡 無錢 條囡都係會嫌 點算
但就算有囡 人會老 條囡都係會嫌 點算
但就算有囡 條丁唔夠長 條囡都係會嫌 點算
...
但就算有囡 如果岳父唔支持 點算
但就算有囡 如果我無咗份工 點算
但就算有囡 如果佢派我帽 點算
...
無錢就無囡 中六合彩先啦
無樣就無囡 照下塊鏡先啦
無家底就無囡 下世做李生個仔啦
唔後生就無囡 無啦無啦呢世都無啦
...
算啦 啲囡全部都係雞係公廁 自己一個咪幾好
算啦 港女好差 公主病 無身材 又臭串 自己一個咪幾好
算啦 你睇下條友 結咗婚就變咗垃圾 自己一個咪幾好
...
識人好煩 拍拖好煩 扑野好煩 乜都唔理咪幾好
後生好煩 成長好煩 老去好煩 乜都唔理咪幾好
...
...
...

如果有意志就有囡 世界唔會有單身狗
但如果你無目標 無意志 隨波逐流 你呢世都唔會有囡
天降女神去到你面前你都會錯失佢

八九六四，一百萬港人上街
如果嗰一百萬人喊完之後 識得吶喊「我地係香港人，我地唔撚要回歸呢個邪惡國家！」
香港今日仲洗搞成咁？

就算最後都係無囡
追尋既過程 你會變得更好 你會令身邊人變得更好
再多既失望 總有值得自豪的回憶 不枉此生
總好過一生沉淪 自怨自艾 裹足不前 白活一場

利申：未有囡

關你撚事同關我撚事解決左人生80%問題
但好多人成日係度不停轉圈
根本就唔駛理
樣樣去認真反駁就變撚左無心力做重要野

誰大誰惡誰正確

仲要企到好撚硬 所以先要重判

連登少有既高質post

「不要想著如何吞下面前的蘋果
你只可以吞下背上的車伕」

小明巴打，我可唔可以引依一句去畫一張圖會cite返你

有用就畫 不要寫我名

ok，多謝你

好撚高質

推多次

但願更多人可以睇到呢個post
得到啟發

必須推

屌點解小明咁高質都推唔到

推！
哩啲先應該上熱門

熱門 please

熱門熱門

它們說忠誠勇毅，心繫社會

人們說光復香港，時代革命

是思想，是心態，鬥硬，你是我的敵人，便要輸，沒有其他

呢啲已經係武士道。。。

推上熱門

緊守理念 主動出擊 先至有得破局

好文

小明又出山

你一定聽過"不要習慣"
第一鞭是最痛的 第一百鞭你的屁股已經進化了
不怕了

你習慣了 他們說:你忘記了
他們總是違反人性

他們勸你戒酒，因為你飲酒
他們勸你戒煙，因為你抽煙
人不會勸不抽煙的人戒煙
不會勸不習慣的人不要習慣

他們知道你一定會習慣
於是叫你不要習慣

總有少數人是不會習慣的
都跳了樓
因為自己設下的框框抵擋不了壓力
崩潰
這些是真正不會習慣的人

呢個帖要長期上熱門，頂置，每日一推

你不習慣暴政
暴政不會遠離你的

暴政是林鄭的議題
習不習慣 不是你的重點

你要習慣 更快地習慣
你要習慣執政
每個人都說你打飛機
你要習慣這些短視的人

你要習慣暴政
不要因為暴政而跳樓

你要習慣堅強
如果你不習慣 你就會選擇跳樓

他們設的議題 習慣不習慣 也是事實 不關你事

你要習慣 實行你的議題
你要習慣 你可以選擇的事
很困難 很遙遠的事
你要習慣擁有大志

李小明如是說

Ok

please push

推俾多d人睇到

真普選同獨立其實難度已經冇乜分別
殺一個人同殺一萬人都係咁重罪
點解我唔揀難啲嗰個？

小明好久不見了

區議會已經展視咗代表性
反正政權會繼續針對佢地
點解要怕
點解唔做多啲呢
如果區議員怕事嘅就唔應該出嚟選
選咗就咪撚怕
要打破政府set俾你嘅框架條文先會成功

講少啲斯文話說
上戰場就係你死我亡

小明出親都係高汁post

射在手中，不如留在身體滋陰

btw 好撚高汁

We Need a Frame Changer.

樓主講嘢好似真係有d見地

咁多個口號老實講最唔理解 黃藍是政見 黑白是良知 好似香港有主權可以用良知重建制度咁
冇主權之前 驅使我哋嘅只有贏同輸

簡單黎講就係冇女ff都冇鳩用，做狗公狗屎撞棍點撚樣都會有女落搭，剩低毒撚慢慢係度驚三驚四思前想後

主權者不為任何人負責

只為上帝負責

香港人最需要既係執政意志

好撚高質
大家一定要睇

pushhh

乜你覺得香港人同正苦仲係向同一方向行咁搞笑？

推，其實樓主都講左而家再點做
就係唔好響敵人set好既場同敵人打
(eg. 立法會，新聞自由)
個個人都知，無可能贏
要做既係，利用我地有既武器
我地有17區區議會，有出色既劇集製作組
點解我地唔監察區議會，去自組民間外交
點解我地唔出資頭條新聞，去做出色外宣影片？
而係要鬥黃鬥藍，執著呢D對執政無幫助既事

同埋最重要係，諗到目標，做左先
諗東諗西只會原地踏步
以前話太暴力不了既和理非
拯救理大果晚，未一樣齊齊做汽油彈？

做 左 先

推，好但值得人諗下。唔係喎，唔可以諗喎。衝啦。

不停思考 不斷改變 但不會放棄

鼓勵到我但係其實小明同攬炒巴都畀晒方向，幾時先肯架空議會，另覓爐灶

簡單黎講就係
香港獨立,唯一出路

Well said
唔好追求「否定」
否定過後只會係無限輪迴

高質睇晒

推呢個好過出面啲廢po

再推

推撚爆你！！

幫手推一推

好撚高汁

香港人除左屎家軍堆死MK之外, 就係讀書考試mind set, 最鍾意考essay咁諗一百個原因, pros and cons, for and against, 幫埋對家諗埋做個conclusion考5**

結果現實就係幫對家諗埋只會令自己原地踏步, 事實上證明你同情黑警, 黑警只會用警棍回報你

所以點解藍絲五毛咁團結, 我地就咁多阻膠

咁多個呢個最中

起身一推，中午食飯一推

長期頂置，香港人，心態準備

就算區議會做多啲，例如搵姊妹城市，都有人屌。

但係依一刻我覺得，橫掂未試過，乜都要試咗先知道。

咁我哋咪自己再落力啲推過囉

be humble, work hard

俾多少少信心香港人，我哋連自己人都唔信任係好難建國。

多角度思考本身並無壞處，正所謂知己知彼百戰百勝。

共勉之

只要我哋企得硬正就唔怕佢哋阻住我哋

Agger!!

見到岳巴分享 推

Pish 比多啲手足睇

精警 高質

好撚警世

推啊
好多人都係見一事嬲一事 冇長遠目標

好文強推！！

應該要出番本語錄

香港獨立

推推推

要贏就只有體制之外，跳出框架

用體制嘅力量借力打力
出框架外嘅招

神POST推唔郁

推呀屌

強貼留名

疫情完了
港共出招
監警 頭條 考評 內會
除了內會 其他三樣也不必需
你覺得純粹是屎坑點燈

然而 她設置了議題
你不得不回應
就如 眾人都知 內會dq是一錘定音
你知我知泛民知 鄭松泰也知
你如泛民一樣抗爭 就是是做戲
你如鄭松泰一樣放棄 又會失去議員功能 被人遺棄

設置議題 就是近代最偉大動漫 火影忍者的核心

分身術
你不打它 它可以打死你
你打它 又浪費力氣
你花盡氣力打死它 原來只是一件木頭

幫小明推

點解冇人睇

不用推 留返啲討論空間

你說自己是黃
他們說自己是藍

你設置了議題 他們要回應
你設置的議題越重要 越多
這個香港就是屬於你

唔錯

我地唔係針對佢做的每件剝削反應
而係要直接推翻

一日根本問題唔清
後面都係賴屎咁賴

與其不斷剷屎
不如清左個屙屎的

痴線勁撚高質

你在街頭上 一面自焚一面嗌口號
就算明天林鄭通過廿三條
你的議題也是最大的議題

然而 代價太高的東西
做來是哂鳩氣

你要長期發揮，只有兩個方法
提高效果
降低成本

要爭一朝一夕 你可以玩熱血
要爭千秋萬世 就一定要計算好能量

不要玩黃色經濟圈
玩愛港經濟圈 愛國經濟圈

不要說黃絲
說自己是愛港者 愛國者

你的對手 就是叛港者 叛國者

你們每個人叫他是狗
他聽到狗就發脾氣

你們叫她是叛國者
她就默認自己叛國

話從你的口中 你說了就算
就是議題設定

你叫她 叛國月蛾 她就是叛港者
你要企得硬 然後人多
然後變成社會共識

不要和陳百祥辯論
你說他是叛國藝人
他問為什麼

你答他: 我不知道，全港二百萬人說你叛國，你就是叛國

高深

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

香港獨立 東方瑞士
永久中立 富國強兵

暴龍哥屌騾仔閪

愛國必須反共
不反共就是不愛國

神post留名

有少少同鄭立果套相似

但好似易入口好多

原來小明都係熱狗黎

廿三條今晚通過 我想問點樣刪post

騾仔幽幽地看着眼中第六個蘋果
永遠都係車伕嘅奴隸

你死硬, 我第一個舉報你
再鬥紅再移民

好耐冇見過如此高質，推！！

希望連仔 為連登會員申請一人一張美國綠卡

係, 現實情況即係獨立, 無第二條路

樓主依個post講得真係好好
我哋一日唔拎番個執政權
永遠都要向個獨裁者提出訴求
就永遠都會係下把位

大家唔好睇完就算
要幫手share出去
將依種想法盡量傳播開去

不嬲都話
香港人搣甩咗自己啲政治同道德潔癖先啦
每樣嘢都想要同人解釋 做到完美聖人咁
承認自己係無賴 真正地玩無賴
你先有得同個仆街政權鬥

神文 推

好有營養cls 推

好文 值得一推

今晚我地唔會就咁算，集合啦香港人，晚上八點老地方等

像某些 欠了高利貸的
你們盡方法離開

你合法離開的 要離開
不合法的 條文是沒有不合法離開的

盡了心思 離開

不能離開的 思考 計算 如何還最少的錢才可以離開
如果你跪下 就可以減少三分一債務
你就跪

他們會說:你跪了 就滅亡
但你不是議員 不用對原則 堅持

你必須要減低成本

離開了 也能做事 可能做更多的事
你逼不得已還款 就要還最少的

留下來還有百萬人
你旅行 不是你的錯

不要看大眾的咀臉
保護了自己 才能保護朋友

他們總是想你熱血地死亡 他們又哀傷地哭泣
很文藝
但永遠不成功

大多數人是on9的
能成功的 都不是大多數人

你不要怪同路人
你以為浩浩蕩 過萬人 就能為所欲為

然後 過萬人欠債
她只選你一個還債
叫殺一儆百

不要怨天尤人
學習命運

命運就是 你很努力了 但你失敗
命運就是 一萬人做事 你一人擔當
命運就是 你是正義 還是負出代價
命運就是 明天未必會更好

命運就是難聽過粗口
要是你能說命運是錯 你可以說它是錯
你不能 唯有說 命運難聽過粗口

命運 是事實 你可以說它殘酷
是難聽過粗口

你了解命運
總好過聽董建華的傻閪說:明天會更好

離開了 你會寂寞 但你什麼都可以做
因為你沒可以輸的 更自由

你和黃碧雲相反
她又要當議會 又要當教師
她討厭風險
當九十九點九的人都冒了風險
她才成為百為之零點一的人

她企不硬
但你到了異地卻企得更硬
因為 你要回來

總括來說 能離開的 一定要離開
只有離開的人夠多 沒包袱有夢想 才能成功光復香港

不要擔心生計問題
因為有戰士 所以才有稅

團體稅收是拿來供養退休戰士 或孤兒的

極權國收稅 是簡接稅
民主國收稅 是直接扣你的利錢

因為 極權國 不想人民知道自己供養政府 自己能要求政府

不用擔心收入
你擋子彈時 和理非在你背後叫口號
你不能擋子彈時 所以和理非有責任養你
這是稅

你欠了債 你要分析
不要信任主流的同路人
他們的意見是無債項的意見
他們說話 包括我 是沒有責任

尤其年紀輕的人
在跪與不跪 離不離開
千萬不要信任主流同路人
也不要信任自己

你要還債 年輕人還債的利息特別重
必要還的話 要拖一兩三年 成年後才還 比較化算

請財務分析師 他是專業的
不要慳錢
錢 可以向同路人申報

最好著草避債

但必須要墮入還款期的
日子或長或短
信仰 一定要有
信佛信耶
信了 未必能幫你 但成本不高
有信仰 或者可以捱得平靜

這不是客觀方法
但必需要還債下去的話 有信仰會比沒有的好

幻想往後的日子
幻想捱下去的方方
幻想 是成本不高的

講得好岩 政府呢幾日不斷製造唔同議題 分散注意

支持小明

清醒

錯，係35+

如果半年前見到就好了

黃之鋒：唔走

半年前太亂 沒有思考空間
趁未亂 大家先可以諗定未來

置頂啦呢個post

要推阿！！

推翻港共
建立共和

高汁文人po 推
一齊努力okay?

好高質

擒賊先擒王

「他們總是想你熱血地死亡 他們又哀傷地哭泣
很文藝
但永遠不成功」
呢句講得太好

即係話35+無用？？

制度內點鬥？

形容得好貼切

你分化你熱狗，以下刪減一千字

唔係無用，係鬥唔過就鬥唔過架啦，老老實實35+做唔做到都冇期望架啦，只係睇下我地有冇去努力過啫同做俾外界睇啫

刪post就像被你咬了一口蘋果，很甜，但目的地還是沒有改變

「要爭一朝一夕 你可以玩熱血
要爭千秋萬世 就一定要計算好能量」

你出黎遊行因為知道政府廢
而政府廢唔係第一日既事
但係你又相信政府入面既立法會有用？

1967年班暴徒都有自制炸彈啦，2020年你同我講冇裝點起

唔係我信， 成個連燈都深信不疑

我真係好好奇點解呢個po既比喻咁多人推

係多連登仔醒左，定係未意識到個po講咩

高質post必推！發人深省！

望下tg 叫人524遊行 527三罷
再望下連登講緊屎家軍暗共kol
就知pr公司五毛對連登既影響力

屌呢個post好撚高質

香港人一直都太被動

聖經

建議你重睇一次 再問問題
唔好再畀藉口自己 路係人行出嚟

人手置頂

話知你45 55 65+ 對家一樣會全數DQ你 去到呢一刻仲咁天真

臨瞓一推

攬炒巴都比埋藍圖，點解區議員仲未有反應

好post再推

特首
總統

我唔準你侮辱連登仔同200萬和理非

呢個post 好有啟發性， 甚至我覺得要消化下，
無辦法直接去討論

推一推

pugj

思維解放好難，我都努力緊

楚雖三户
但亡秦必楚
今日起香港唔止要獨立
仲要推翻鄰國嘅邪惡政權

多謝小明

O-O

見解獨到，我原本都係屬於嗰種覺得港獨係荒謬嘅人。諗深一層五大訴求先係荒謬，政權同你玩個成本係零。但我哋呢班人到底要付出幾多嘅血汗同埋犧牲先可以達成一個所謂嘅訴求。
跟住訴求行，感覺就似開住花灑喺度抹身，永遠抹唔乾只會令自己爛晒皮。

全篇都係soundbite 好好聽 但其實成篇野就係叫人唔好思考wtf?

有咩問題？

我諗佢唔係叫你完全放棄思考，係唔好過度思考，懶係計劃周詳，變咗失焦，拖延症累事。
你認定咗點衝之後，你就要衝，唔好再俾其他人問你一啲好似關事嘅邏輯問題而停低，因為你一停低同佢哋諗，就輸咗時間空間，個車伕就攞番個蘋果嚟引你。你只有乜柒都唔理，佢先無得再諗用蘋果呃鳩你，咁你先有主動權。
不過實際點衝，大家都要仍然要思考同判斷，只係唔能夠再拖太耐。
其他人有乜高見？

真心高質

香港人，執政!!!!!

推咗先

有真民主後先真係有選擇
依家只有一條路

推比多d人睇

如果你認為可以by the people
你會很痛苦

如果你是正常人，就有百分之五十的市民蠢過你
如果你是聰明人，可能就有百分之八十的人蠢過你
如果你是蠢人，有多灶人比你聰明比你蠢，意義都不太大

你等群眾拯救你，你會失望
人類是現實的，你距離成功越近，就越多人支持你

你開始輸，你就會流失支持度
你開始贏，你就會增加支持度

為什麼你的字典 有港豬二字
因為你仍然認同by the people

你激進的年輕大說攬炒
大多數人 不分黃藍 都怕

結果 大多數人 都收了皮
你們想做的 你們實現了

不是大多數 的決定
是少數人的決定

不要因為身邊的港豬而嬲嬲
你是決定者
他們是無能者 不分黃藍

你搞了攬炒
老人們害怕了

然後你說:我執政，只有我可以幫你解除攬炒
他們就送你執政

例子簡單易明，小明

Let’s keep fighting and never surrender!

好高質，幫手推

推到每個連登仔都要睇一次

Thank you!

連"因為"兩隻字都無

港共要將香港人目標轉移去反對
而非抗爭

香港法治一早死咗
黑警要拉要姦要殺無後果
淋病要立惡法用緊急法就得
無法治下佢加幾多條惡法都係一撚樣

明明有暴動可以告人
點解仲要多鳩餘立個禁幪面法？
點解派何已完呢啲二打六出嚟爭取廿三條
唔派傳統保皇黨？
而家何已完又去撚咗邊？

又真雙普選又立法會35+又抗武漢肺炎
又禁幪面法又廿三條又國歌法又國安法
一堆假支線消耗哂香港人嘅抗爭力量
贏到都變輸

啱

根本就係佢思考輔助我地思考
如果得出唔思考，其實只係本身唔思考

換位思考，如果有日我地成為車伕
又可唔可以齋同隻騾仔講向東向西，而唔俾蘋果佢
又點樣控制/馴服佢

冇足夠視野同知識去辨清每一個動作
唯有一路向住目的地衝
就算有幾鍾意五大訴求，都只會係一個milestone

如果有信念，擺個姿態會贏
個支那乜拳師傅都會輸：對手喺呢方面係對等
我地要做柒頭師傅，定出手打贏柒頭嘅人？

明語錄

國安法無得再23條關鍵一席

都係pr啫 可以多一個人歸邊咪多一個囉
無可否認好多垃圾就係咁 唔鍾意唔想理政治 如果唔係六月唔只一二百萬啦 佢肯歸邊都寧佢歸我哋邊好過歸對面嘅 都係要多人歸邊先可以贏嘅

你鼓吹愛國愛港喎 驚閪

太遲見到 屌 翻去睇多次

唔係唔好思考
樓主成篇嘢相信都係經過多番思考先出到嚟

係唔好俾政權牽住鼻子咁思考
同時擺低啲令自己卻步猶豫嘅細節拘謹 將目標放遠啲大膽啲

一言驚醒

他們三成民意管理七成憤怒
是玩孖展

你們本來就沒錢 本來就沒自由 本來就要坐牢
無物可輸

他們玩孖展
你可以衝到生命最後一刻
他們跌穿了保證金 就要投降

人類 接近 不可回歸線 就會投降
而你 可以衝到死亡的一刻

林鄭潛了水
梁振英今天說:點解搞成咁，因為泛民

藍絲遲早會對梁振英說: 就是你條柒頭，搞輸香港

你和他們的分別 不是良知 政見
你是鬥士 預了死在戰場
他們是奴隸 奴隸食少一餐飯 也會反枱
他們面前的不可回歸線 越來越近
而你去年 已經越過了不可回歸線

樓主 高質

推撚爆佢

見到有朋友仔提出好多現實問題
樓主唔係話 唔思考現實問題
而係 企硬之後 有個立場之後 你面前嘅路先會展開
你先有權力設置自己嘅議題 果陣時屬於你嘅solution先會出現
而唔係 我睇睇現實情況先決定要行邊條路 依樣又唔得果樣又唔得
係選擇咗之後先有路 冇得投機

譬如武器問題 假設坊間有人有路子，但見到你猶疑不定，喺度問依樣問果樣，你估佢會唔會主動來approach你？

夜晚頭一推

民族自強
香港獨立

香港人報仇
香港人建國

值得更多人睇到

雖然有d句子主謂語亂左難明

但發人深省

費事俾人屈毛，唔係叫你唔遊行，而係有冇諗過要轉

其實遊行都一百次，港共都係wfc

曱甴近平推

再嚟推多下，真係發人深省

正 劃定敵我之分就係講求一個成本效益 訴諸直覺情感 而唔係沈迷一啲需要思考嘅知識分子嘅概念

概念自然有人幫你造 你變咗大勢所趨 自然一堆製造概念嘅人蜂擁而至 幫你設計出天花亂墜 文從字順嘅話語 冇可以變有 血腥可以變英勇

而唔係 用話語去試圖說服敵人、說服人哋加入自己

你一同佢講「良知」 港共就知喇 依條友冇料 佢廢嘅 掉落海都唔會有事
路人就知喇 佢保護唔到我 俾唔到好處我 所以同我講依啲

某程度是民族意識

個邏輯係 永遠都係佢地主動黎攪我地
然後我地反抗 要求停止 然後佢停一半

Sad but true

Lm

好認同
對家明明係野獸你同佢講道德
黃圈嘅人太善良 係就係好有愛 好有人情味
但政治上面真係可以貪心d
講真 其實由我地上街開始都已經無退路
反港共根本=反中共

你地笑9大陸人求支共比番塊地佢地果陣
我地叫五大訴求一樣都係求港共比番d我地應有嘅野比我地

誰是暴徒, 是由勝利者決定的.
如果你想勝出, 就盡全力去爭勝.
幻得幻失的話, 永遠不會贏下比賽.
怕就不要做, 做就不要怕.

與其去諗邊個係鬼
不如去諗方法贏
有咩贏咗先講

推
我尊敵賤
支持我是正義
反對我是邪惡

咁樣去理解分身術

睇到有D玄, 如果目標係執政, 咁呢樣野就好長遠, 因為要企硬去令人唔再反你, 需要時間, 單單一個光復香港既口號都用左幾年, 如果要執政, 咁街頭抗爭係咪仲係方法, 應該小明都提到街頭成本太高, 立法會係廢既, 反而係區議會係我地既武器? 要有遠境令人支持就唔係話攬炒, 係要比人睇到本土執政係有好既未來?? 我依家係咪就做緊另一隻騾仔

要講長遠, 有人會話等撚左廿幾年, 仲長軟? 要搞革命街頭抗爭既, 又有人會話成本太高, 成效太低, 最後又多一批人要坐監

開頭，你可以用"良知" 引人入局
但隻黃絲入咗嚟
你就要話佢聽:
你係香港人，所以要企出嚟
並唔單係乜撚良知

講良知，條黃絲就會黐咗制
去做聖人、浪漫主義

@蕭別離

大家都睇下

真 黃絲其實唔熟悉梁天琦理念
或者唔識梁天琦呢個人
口號都係人噏跟住噏
因為唔講就唔黃
諷刺係 呢啲就叫民意、就係"大多數"

"光復香港 時代革命" 得
"香港獨立" 一樣會得
可以成為黃絲主流
只要繼續日日提 日日講

有人問點樣獨立 真係嘥鳩氣
點樣獨立重要咩？
泛民所謂爭取香港民主40年
從來無人過問
點樣有效地爭取
咪一鳩樣搶佔主流民意40年

最後一班擠上獨立列車嘅人
會邊嗌反獨 邊上車
呢啲人 反得咩出樣

每個政治領袖成功嘅要素：企硬 做風眼

字字鏗鏘 好有力

阿伯當下飛磚
襲擊手足
佢就係敵人

女手足係狗親屬 喺狗宿自殺
枱頭遺言: 光復香港 時代革命
佢就係手足

巴打成個現代魯迅咁撚樣

拎番主動權就係堅持獨立

小明思維希望香港人會認真思考

小明可否執政，冇太多人有咁嘅政治智慧同框架外嘅思維
我冇

認清自己係個即將入集中營嘅人
就唔會諗咁柒多無謂嘢
敵我就會分明

有啲撚屌好鍾意撐黃店
就算店舖長播TVB
都話唔好鬥黃、潔癖
支持小店

TVB具有洗腦作用
黃嘅睇到變淺黃
淺黃睇到變中立偏藍

黃店幫對家手洗腦先唔講
個人藍咗
就唔會主動+堅持食黃店
播TVB嚟倒自己米 真係搞笑

唔係自己諗既
抄人地其他文架咋

唔好呃我喎 有睇開你出文啲筆風架喎

泛民又好，區議會又好，自己立場都企唔硬，淨係覺得遺憾有咩用？

唔識採取自動，淨係識defence ，日L日等中共政府建制出拳，然後你就抱頭話唔公平 好遺憾 要譴責？

出 左呢個post
估唔到真係明天通過廿三條

真心推

小明好勁
真係令人茅塞頓開
但係區議員都無做呢樣野
立法會都唔會有執政意志既人選/做到
咁要點破局

支持

我屌你老母
你搞到我都同意你啦

做咩開係講故台

人地寫到咁明。。。
唔建議你再睇小明

多謝你呢篇文, 高汁到癲

點樣獨立未知!

但我相信第一步就係要將

"香港獨立 唯一出路"

植入去每一個人個腦到! 先做好第一步, 再諗下一步!

各位同路人! 企硬!!!!

推一推，政治寓言故事

大概是因為有鎗的是當權者，他們的權力俾政府還大，無所畏懼

前路茫茫，前面的路是懸崖還是極樂之地無人知。堅持騾仔的理念，只要續繼生存，那就還有希望，直至死去

本人提倡愛國，反對獨立

感覺上真正令政府驚既議題，
只有黃色經濟圈壯大，
同怕立法會控制權都無埋。

之前共產黨控制有錢佬既方法，
就係要你聽話先有錢賺，
如果個水喉唔控制係自己手上，
啲有財團都未必聽話。

至於立法會如果過左半，
記得法例上可以罷免特首，
只要唔通過特首既施政報告，
特首要解散立法會，
如果重選立法會後依然唔過，
特首係要辭職。

Tui

獨立

好文共賞

早餐一推

香港人企硬

呢d先值得上熱門！！！！

小明真心高質

順民 暴民 移民 你會點簡🤷‍♂️

出前一推

You put water in 暴民 it becomes 暴民
You put water in 順民 it becomes 順民
You put water in 移民 it becomes 移民

推，d人都講左好耐
成立民間政府
但怕呢怕路
話左其實我地最後爭取既係香港獨立
但又驚中間派唔支持
去到最後
中國都行到呢步
香港如果唔獨立
更待何時

黃色經濟圈

推，要行動而唔係反應

留名 做事

黃色經濟圈 就是黃色經濟圈

不需要為了迎合規則而改變

黃色經濟圈成為主流，他們自然搖頭擺尾說：
能加入嗎？

沒有帶領大多數的意志及目標，談何執政

推上熱門
香港獨立係唯一出路

推，高質到爆

可以出書

push again

一路睇一路個心噏撚住，自己浪費咁多時間做無謂野，其實喺度逃避緊。

由始至終就只係得一條路。

葉劉淑儀：「點獨立呀？無講食水，你豬肉都搞唔掂啦。」

葉劉進入了你的議題

你喜歡回應豬肉和東江水
你喜歡和建制 叻哥 辯論
是你的事

你把葉劉當透明
藍絲也會當她透明

這是你的議題
她答了 就當她沒答過
讓她對自己的選民交待

agger
香港人 或中國人 友 或敵 就係咁簡單

你老闆做事
你得益

過幾天 國安法就諾實
然後你也不敢對港獨說犯法
你說是逼不得已
你說是水和豬肉的問題

球證 旁證 足協也是你的人
你卻不敢進攻
這一刻 你離滅亡很近

葉劉 和李卓人一樣
他們是領䄂 但他們都不愛國的

風和日麗的日子 他們專業
一個說和平 一個說民主
追求這些理論的話 你可以去非洲追求
他們不愛國的
他們企不硬

最早滅亡的 就是他們

動物就是可以感受自然的人
就像七二一後轉駄的譚仔大媽
她們看見越來越黑暗 潛意識明白黎明很快會到
於是轉了駄

她們純粹
被中國文化認為是文盲 是低等人

中國文化喜歡知識
議員一定找專業分子來當
專業分子 讀了很多書
一輩子看的字比一萬個文盲多

但那些書 是關於制度的
花一生練習實用文的人 寫不出情詩

生死關頭 事情變得很簡單 很分明
這些人給制度洗了腦 就滅亡了

哲古華拉是當醫生的
後來不做了

每日也有幾百人瀕死
多出息的華陀 也是一個廢人

香港就是這樣的關頭
愛國 或叛國 二選一
堅持公定 或 穩定的人 是第一派被淘汰的
因為他們不敢二選一 夾在中間 慢慢沒落

點睇林鄭

餘下的老年愛國地盤大叔 廚房佬
他們是偷渡英倫的人
從來不愛國

他們會說 因為無飯食才偷渡
事實是 他們家鄉的人 過了四十年 依然能嫖妓

那個年代是有飯食的
他們只是聽到別人說:鬼佬的朱古力好好食
就賭了性命 也要游水到香港

他們喜歡問:你們是不是中國人?
他們本身是中國人 然後因為享受 豁了命 也要來港做洋人的走狗

餘下的 就是這班愛國廢老

最大問題係矇眼入閘，睇唔清後面有幾多個車伕。

好似的士輪更咁，政府係車主，都係其中一個車伕。依家騾仔只係聽到講普通話既人想搶車黎揸，其他咩都唔知。

各方勢力的政治轉換玩到你唔識分，香港人就懶得去了解真相，最後一句政治好黑暗就算數。

林鄭 面如死灰 滅亡不遠
你知我知單眼佬也知
不是怕美國 而是怕中國

失敗的原因 就是沒有評估代價
她的民意如匯豐 是鑽石底
跌無可跌

她的代價 是沒有代價
她做什麼都好 都沒有人支持
於是什麼都可以做

廿三條的最好時機 不是民意頂峰
是民意接近零

旁證球證是她的人
最後關頭 她玩國歌法
這是令阿爺憤怒
她這種人 就是專業人士性格
玩一輩子規則 卻不做實事 不肯破局

上面快開大會
她還在玩弄頭條新聞 國歌法

她應該做的事 中央幫她做了
被架空 就離滅亡很近

她當然會說:我點估到中央咁強硬喎

你沒有能力預計未來 然後爭著做領袖
就一定畀譚仔阿姐死得早

花一生練習實用文的人 寫不出情詩

母親節收不到紅袋的人 說不出感謝
見元朗恐襲轉身走的人 解不出原因
看主席位無動於衷的人 被中出意志

真正愛香港的人 有天終走得出困局

每日都翻黎一次
見到出邊啲人仲講緊睇唔到目標 私了好過份
有少少感慨 小明行到好前

講得出「沒有槍」就係萬惡的禁槍左膠，高等知識分子當然唔想有執政意志的「法西斯」上台階級超越自己
如果大家都係奴才反而接受到

讓子彈飛

小明好高汁 推

推返上去俾多D人睇先

覺得呢篇文有力問鼎 common sense本書嘅地位

你沒有能力預計未來 然後爭著做領袖
就一定畀譚仔阿姐死得早

其實港獨之父進入咗好耐 我哋多謝佢

白區黨：清算近了

推啊

光復香港 時代革命

想問小明點睇527要唔要出

要變得更強！

cls 故，作者智慧痴線

推 香港獨立 我要執政

你黎d人又反得出咩樣
你有槍有炮？你又可以點有效爭取
講就容易
你企得硬就有人跟？
你企得硬就首先可以坐幾碌
你識誰大誰惡誰正確
你覺得支共唔識咩
縱有
你覺得黃會成為主流民意
真係因為唔黃就會比人杯咩？
如果你係咁認為
怕且你無資格話自己黃
你只係將自己既奴性代入人地度

Ching 曼德拉 甘地坐過加埋半世紀
支共識 so what 佢今日仲唔出老解？連本地立法都做唔到 要改附件三咁撚柒
佢投鼠忌器 但攬炒派冇得輸
槍砲唔係難事 世界上好多反政府武裝都整到槍砲 尤其喺香港嘅港口地位
但「冇槍砲可以收皮」嘅意識 就真係冇的醫

建議個時間線可以放長小小 依個係一代人嘅鬥爭
好多人堅信「企硬就坐幾碌」 想當下立即贏 見你俾人打壓 佢哋會笑你on9
但佢哋唔重要
你要想像嘅年代 你可能已經年邁甚至死咗去 你未必見到
但你知你留咗啲咩畀世界
當下嘅高調唔係公義
有人繼承你嘅未來 先係最大嘅公義 係歷史嘅公義

有無諗過甘地贏係因為日不落帝國打完二戰就要收皮
而印度人口比英國統治者多咁多
1%既人反抗佢管治成本都大好多倍
同理曼德拉贏係因為白人係南非係少數
而且曼德拉既同盟非洲人國民大會一直以黎係有武裝抗爭 而且係蘇聯親自培訓 講規模講力量都係勇武既好多十倍

黎兩個條件係香港都唔適用
一黎香港少人過中國太多 香港既管治成本再高都高唔過佢維穩香港既益處
二黎香港無可能有槍炮 亦唔會有外國願意為左香港而公開對抗中共 有都唔會夠駐港老解打
要抗爭就要捨棄浪漫主義
要講實力講現實
浪漫主義係好迷人 可以幫我地攞到好多國際左膠支持
但係請記住左膠係得把口
比國際左膠把口迷惑而確信中共倒台在即
確信香港可以同中共打爛仔交
就係弱智
當時英國對印度壓迫
南非白人對非白人既壓迫
都係而家港共中共對香港壓迫既好多倍
以當時多數人對政權既巨大仇恨同埋生存受到既威脅所發動既抗爭尚且持續左幾十年先有曙光
佢地打既差不多係爛仔交
但係香港唔會行到黎步
現實唔係香港人唔抗爭
而係抗爭成本同收益不成比例
有再強大既領袖都無用

汗青史載從來係少數
香港人要既唔係香港毀滅然後被世人銘記
而係切切實實既改善同進步
拋棄浪漫主義先係唯一出路

我唔撚想知人哋點樣贏
我哋贏面又有幾低
真係唔撚使你分析

我淨係知我哋無嘢輸
唔獨立就入集中營

戇鳩廢老潑冷水
有撚用咩？

有時啲黃絲講嘢
真係成隻藍屍咁
隻隻字都識
拼埋就言之無物 九唔搭八

老老實實 想答 又唔知點答
一來怕人屌
二來怕自己錯

不過 唔好因為人地做左 你內疚 就做埋一份
通常咁 都係累死人

你唔知道要乜野效果
就唯有減少成本

其實唔想答都答左

你係要咁講都無辦法
講d煽情野係人都識講
無planning無tatics
拒絕分析拒絕思考
一勇之夫（縱要唔知你係咪得把口叫人去自己走）
如果香港個個好似你咁
就真係入曬集中營都似

講事實就係on9廢老
講真話就係潑冷水

望下張圖睇下點做個有意義既回覆啦
嘴炮我係唔會光復到香港

最後 其實我是廢鳩 淆底閪
我是九一年出生 我的年代是二零一零年代
革命的是二零一四

二零一九
快三十了
老了 弱了 淆了

二零二零
是千禧後的年代
英雄 是應該出現
不能說 以前的梁天琦 黃之鋒

你們要創造你們的政治人物
你們要做你們的領袖

我可以代梁天琦黃之鋒說，如果有人取代我們
我們是高興的
我們都是九十後，明白這不是權力，亦渴望人超越

推一下

推兩下

我的革命 是雨傘
及後的魚旦 也是我的革命

也是梁天琦 黃台仰 黃之鋒
九十後的革命

但九十後的革命 已經完了
是你們的革命

我們已經快三十歲 可以屈服 可以買樓 懂得溝女了
這是九十後
是那些 英國首相 跪地求我們做英國公民的九十後

我在雨傘革命參與
後來激進那班 是本土民主前線
再後來有了 光時口號

經過魚旦革命
梁天琦得票不少

然後本記和熱狗 兩邊本土派決裂
結果 熱狗一席 青政兩席 （又給取消）

那一刻 我明白政治黑暗
本以為本土派是新勢力
竟然可以分裂
就特別失望

我不想投票
結果也投了

反正 本記的人 為我們坐牢
他說投什麼 我投他一次
當作補償

心想:中共太強，連我深信的本土派也可分裂，不夠鬥的

我從心𥚃當了幾年藍絲
我會說抗爭者是愚蠢 白痴
他們沒有計數
他們智慧不足 應該知道不及政府鬥
我告訴自己:所有抗爭 都是抵死
不是因為正義
他們笨 他們坐牢 是托死的

我唔需要理論我需要實質嘅建議你可唔可以講吓點做？

唔該唔好淨係比一啲邏輯性嘅理論分享我呀！
港獨邊個唔想？
但係港獨唔係講獨

我唔需要一個人滿口理論我需要一個人有實際行動唔該

在上年六月九日前
與友人飲酒
他們說明天參加反送中遊行
我叫他們瞓多幾小時 因為不夠政府鬥

我變了立場
間中和母校老師飲酒 他會說屌鳩我
他對我說粗口 說我變了不少
我因為尊師重道 沒回應
我心想:你覺得能與政府決鬥，是你讀壞了書
我當然沒有回答

魚旦革命後
我一個人定居 偶然和朋友健身

某晚上 回家途中
街道地上 放了幾本書
說隨便放下任意金錢 隨便拿幾本書

我放下五十元 拿了一本叫海邊卡夫卡的書的上半集 村上春樹
打算離開
突然有個人走出來 是設置的主人
告訴我:拿了上半集 不如取下下半
我說:取了上半 好看 才買下半
他答:我是一套走 你買了上半 下半誰人要，反正金錢隨意，好歹也一套拿走，不是錢的問題

結果我取了下半冊，離開

小明 多謝你 睇完之後令我諗通左好多嘢 我知道 我企硬 我就係風眼

《V煞》金句重溫
-「製造恐懼，是政府的終極武器。」
-「藝術家藉謊言道出真相，而政客用謊言掩蓋真相。」
-「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」
-「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」
-「面具之下不是血肉之軀，面具之下是理念，理念是不怕子彈的。」
-「我們的尊嚴不值多少錢，但它卻是我們真正擁有的。

最開始已經有人引用呢套， 尤其係理念， 理念係不死的， 但有幾多人可以堅持理念

我拿了一套的海邊卡夫卡
看罷
在到他的店鋪買了村上春樹的書
我把他所有的村上春樹的書都買下
也看完

我本身不看書的
看了村上的海邊卡夫卡才看

他認得我每次也買村上春樹的書
我當然認得他

某天 不記得早下或下午
大概是佔中的領袖入罪

我在電視機看見他
是領䄂中 最邊的一個

年紀跟我相若
很易認

我在雨傘是反大台 反學聯的
想不到和學聯的佔中領袖成了朋友
就是逼我買海邊卡夫卡下冊的人

現在他開了真正的書店
不知有沒有賣二手書
我沒去過
還在元朗

回去正題
一九年的六月九日

前一天 酒友問我去不去反送中
我說 不去了 不夠鬥的

我打從心底𥚃要做藍絲
做藍絲 很舒服
不用煩

我不是笑抗爭者奸 只笑他們愚蠢

結果 在入夜 大台宣佈結束
一位人仕越過 石碼
到另一邊 宣泄 要求佔領

很快就被警察捕捉

然後 他的朋友 衝過去
把他由警察手中拉過來 而且成功

在我看了很多村上春樹後
上網扎他的資料

新聞是:村上支持香港的雨傘革命

有位香港讀者，大概說問:我們搞了革命，天天在街上睡，結果清了場，什麼也沒有，是怎樣一回事

村上大概答:你們做的事，產生了變化。變化或者很細少，連你們也察覺不了，但你做了，就的確變了，遲早你會明白

我一心打算做藍絲 或者討厭政治

在六月九日，我見抗爭者從差佬手上搶走了同伴

我明白，當日令人心灰的結果，在今天看了功效

我看見他們
我明白 二零一九的人 必然超越了二零一四的一輩
我轉了駄 支持他們
總覺得 我們是那時幹那些事的人
今天 也要支持幹那些事的人
尤其 他們已經超越了一四年那時的人

好中

我都有用你講既野去說服人唔好出
我地唔係熱血一時就夠 我地唔係只係為啖氣
我地目標係(我當係)港獨 至少係光復香港先
有好多要做既野未做
而527 我地無辦法改變國安法大方向
咁所以比較過效益同成本
我覺得唔好出
我都好怕自己咁勸人係錯 我怕害到出咗既手足
但係527唔係end game 所以我都係覺得唔出好似好啲

無話過港獨
我話執政only

無實際方法

要推！

逃犯條例本身係林鄭設置
獨立調查係因為政府默許警暴
政府自己話暴動
政府話要拉人
政府唔比真普選
五大訴求都係政府設置比你嘅框框

無錯
除咗5，本身都係你已經有嘅野
政府剝奪佢然後令你花盡血汗爭取本身原嘅野，即使成功爭取都唔會比原先有更多自由同權利，只係回復原狀

推啦

推
淪陷嘅城市 唔會有訴求 呢句好中

騾仔要有意志駕馭車佚

示威嘅要示威 唔係示弱

Everything is politics. 全民執政！

用個metaphor開一個spectacle 格局都似 我代入咗去東邪西毒

影像語言將為世界最大語言

人活在世上 不需要理解 只需要適應 － 愛恩斯坦

好似將zeitgeist調轉嚟講

你們說:一定要槍
其實 你考差佬就有

考差佬 會被人屌的
走私軍火 拉了 也是英雄

你們沒有想過 效果的問題
你們只希望 把政治立場紋在額頭

有人問:你講咁撚多都無用，給我實際方法
這些人不想用腦，只希望告訴大家自己有多深黃
你們反正 預備坐十年 為什麼不當十年差
你們總是喜歡 拿起個春袋底 說自己在黑暗中多螢黃
卻沒有想過 令這天下都變黃

台灣的破局
是李登輝加入國民黨 成為了總統
再把台灣送給民進黨

你們肯不肯玩滲透
不肯

你們希望轟烈坐牢
你們不希望用腦袋
你們希望做悲劇烈士
不希望做卑鄙的成功者

你們在屌一些紅官
說他們很愛國
但你不了解 他們盡量輕判了

你們屌一些黑警
屌他們向天開槍
其實他們可以向人開槍的
合法開槍

毛澤東擅長批鬥
你學毛市席

然而 他是成了皇帝才玩批鬥
他在掌權前 心胸廣闊

黑警死全家 你們說得如雷貫耳
最後 才發覺 黑警的女兒 是自己手足
或者比你更黃更激進

說一句死全家
很易

用腦袋 分析
你們不喜歡

只希望一切來得容易 簡單

好高汁，推薦

你在應當誅殺對手時 說仁慈
批鬥同門 卻九牛二虎

為什麼
正如 騾仔一樣
屌鳩另一隻騾很易 扯下車伕很難

易做的 你跟風做
難做的 你不做了

到底 也是貪方便
貪方便的人 可以成功 我不相信
但你們都貪方便

你不能夠把信仰放置在議員和youtuber上
這幫人 從來不會帶領時代
他們只是順潮流而走
十分marketing

你覺得你跟市場而走 就是聰明仔
這些人 不能破局
但他們賺大錢

真正有思考的人 總是勇敢
不伯被同路人屌的
只有這幫人可以企硬
可以決定社會
他們絕對不理會market 賺不了錢

正如黃碧雲 市場要她衝 她就衝
她的信念是和理非 但市場是勇派 她隨時可以勇起來
這些人 是滅亡最早的

實不相瞞
我也有屌柒達哥的
這是人性

屌柒達哥 他甚至不會還口
屌柒差佬 有機會坐十年

必需要做事 但又不想付出代價 屌達哥是具性價比的
這是人性 選易棄難

但循人性做事 不能光復香港
要把易做的事 視若無睹
只有一輩子 只可以選擇一個目標
不能把時間花在kol youtuber身上

明明你可以在facebook 發表一些看法
結果 你選擇複製 和貼上一些 手動傳的tag
你覺得你做盡了 好勁

其實你只是marketing下的棋子

有手有腳
卻不肯用腦
別人說什麼 你複製貼上
靠你這些人 注定仆街

你從來選擇最易的東西
卻不肯用腦

你一天到晚 討論黃店
我認同黃色經濟

但大部分人 只想食好味的東西
找一間好食的黃店 食飽 我就把香港光復了

我對香港人 是鄙視的
我對光復香港卻樂觀

因為我明白 光復香港的 不是佔人口七成的黃絲
真到能光復香港的 或許不足百分之七
但他們才是那一班人

不要為大多數人的愚蠢 勞氣
你會很辛苦
思考下 如何幫助那百分之七 有腦有膽色的人
他們才能救港

有無人可以將小明講嘅野 變成文字圖 方便Facebook廣傳？

比錯負評

不過好同意黑貓白貓嘅思維

大部分人係想好型咁輸
少數人想不擇手段咁贏

革命 革的命 是要人生 唔係要人死

如果小明可以嘅話
有定冇背景？要全段定節錄？

有用拎去
不用寫我名

你絕對不理會不寫名賺不了錢

多謝，好有啟發性
有啲位都會唔覺意踩咗入陷阱
每日追緊po提醒自己

像你們這樣的大律師
不奴趁早走吧
你們喜歡申張正義 但不愛國手
對
這一刻的民望很高
但你們有想過犧牲嗎 沒有

你們還以為自己專業 好威 好盛 好乜乜乜柒
我告訴你們 公民黨 律師黨 是十年前的產物
你們是律師黨 卻不敢說法治已死
早抖吧

趁早走吧
你戀上權位
就是罪人

你努力說 和勇不分
老實講 能看出來
沒有人喜歡你們
當然有 七成的黃絲
你們要選 席位肯定是你們的

但你們能玩嗎
不能

你是律師 大狀
議員的位置留給我們沒有讀書的人吧

就像楊嶽橋
你說過over my d body
說錯了一句 就應該走

江山代代有人
走 是對你最好的祝福

你厚顏 能贏
結果是港人們輸

正如你很喜歡的司徒華
九十幾 患了絕症才給李卓人接班

很老實說
我比較支持共產黨 比你還轉得快
江澤民後 轉了溫家寶

你們的司徒華 坐到臨死一刻 才交給李卓人

為什麼香港人失望
不是中國太奸 是自己的領袖太弱

你明明明白 立法會是垃鳩圾
早一點退去 給年輕一輩玩吧

不要告訴我 關鍵一席
你能騙過大多數人
但當你失效時 大多數的人反你最金

你們總是說 自己讀很多書 又乜又柒
結果呢
到美國遊說的是誰
大學沒有讀完書
是黃之鋒之流 讀寫障礙 連中文字也看不好

你們的英文一定比他們好
你們沒有幫他們

我們的連登仔 一邊笑他們的英文柒 一甩一咳
一邊支持他們

你們呢?
你們是專業律師，屌打學生和讀不成書的黃之鋒
你們在做什麼?

你們知道黃之鋒的英文是垃鳩柒垃
你們的英文咁好，有助他嗎?

很老實說
不少人會選你們，你們會當選

因為你們是律師 是學者 是乜是柒
這是香港的人白鳩痴

So true

我不會要求你 在前線
但你能夠做的
還是讓別人去做
你說英文很強 還是推黃之鋒去美國

你們已經沒有價值
票數一定多
反正是白痴仔票
讓你們追吧

我明白一件事
靠你們這種垃圾 不會光復香港的
我有信心把香港光復
但肯定沒有你這班人份

繼呃票 又乜又柒吧
無腦的人 很多
選贏 也是你欺騙無腦的人

結果 成為光復的人材 總不會給你一票
因為你們太廢

同你一樣年紀，當年係金鐘見到射tg夜晚出防暴wts瘋傳話開槍果陣，我以為果晚已經係香港最黑暗既時代

點知到左今時今日同樣既場面對香港人黎講變左輕鬆日常

當年衝出馬路開傘已經叫勇武，今時今日80歲呀婆都識做ed野

10年後到底會唔會火魔法係和理非做

今時今日既香港真係好絕望，結左婚由當年想生小朋友變到今時今日諗都唔敢諗下一代

人無恥便無敵
OMDB 便是無敵的

當年新東補選我錯了投了OMDB
今天我不會再錯了

是垃鳩柒圾
不是垃鳩柒垃

最緊要正宇
這是認字特警教我的

呢段都係出色

多謝你解決左我 關於香港人大多數都on9既問題

好文要推

仲有進攻功能組別

開始愈嚟愈直接

飲大左

議員是專業身份
你有專業身份
仲選乜撚野

梁家傑退休了 不做議員
一樣在港大 用辯才屌打了張翔

退休 拍下片 做下kol 講下法律咪算撚數
你們咁撚叻 不用做議員的

你們說光復香港
我知道你們的目標是什麼

你們想回到曾蔭權的年代
你爭取派錢 他答應
他爭取政改 你答應
有傾有講 利益交換的政治

但曾蔭權已經坐撚了監
收了皮

這麼多官司要打
你們走去選議員

我心諗:屌你老母啦

連黃之鋒也被人追討十幾萬律師費
我明白 靠你班柒頭皮就死得了

（幾年前既事）

好撚高質 完全覺得自己智商被拋離

你可以說我分化 又乜又柒
你可以說和勇不分
你可以騙大多數的黃絲
但你肯定知道 你們是騙徒

和勇不分是呃人的
和平 理性 非暴力 非粗口
就是和理非非

和記一早已經收了皮了
全香港的人也講粗口
行動上沒有暴力 但理念上不會反對暴力

現在的和理非 只是淆底的勇武派
後排的勇武派

還說什麼不分化不割𥱊
趁早死啦

你說非暴力 又不和暴力割席
你是咪呃鳩人?

這麼喜歡選議員
你們獨大的廿幾年
不去選區議員
任由建制派自動勝利

你們開口埋口 就說自己大律師
說少一個"大"字
你們也要更正 大律師 和律師是不一樣的

結果是什麼
高民望的 全部都是會考不合格的
黃之鋒 尹小堅 鄺俊宇
這些人考一萬次都不可以入香港大學
他們沒有分數 可能沒有智慧 但他們有心

你們這種人 由頭都尾都沒有心
是鳩但做人

對 梁天琦是港大仔
讀乞食科的

推
睇到而家個個爭住鬥黃真係好灰
多謝小明點醒大家

到最後 法律系的政治明星
你們還以為是楊嶽橋
結果 最出名的是中大email

問你死未。。。

到現在都係想生仔
對前境樂觀

笑到仆街

律師就是這種人
贏了 收錢
輸了 又收錢
只要自己不犯錯
犯錯 會釘牌

他們會恥笑許智峰搶電話 留案底
你把命運放諸 不介意贏輸的人 好易收皮

高質 推

多謝指點

無野寫了 推爆佢

等你下一個post

五大訴求實現到 義士都坐完監lu

鍾意可以睇左呢個post

劉仲敬對香港評論整合

推埋佢了

推推

推埋

推埋佢收工了

推呀

發人深省，推

幫你推
尋晚一睇就停唔到
好撚有feel

小明會唔會寫多兩句講班塘邊鶴/冷氣軍師屌手足認罪呢個問題？

推埋收工

多謝你

推

好好睇

Sir this way !#!

不了 廢事亂屌人

明仔仲有無機會出書？

上次出完
好似累鳩左間出版社虧本

依個年代唔一定要出版社，眾籌囉。最緊要你儲下d故事開始寫下
利申：上次有買

香港是這樣的地方
他們們說 香港的優勢 是因為維港水深港闊
是呃鳩你的
任何中國沿海城市 都水深海闊的

香港只有一種功能
美金港元 七點八
就這一個功能

不用排隊bno
藍絲總以為 有bno就有英國身份
錯

你是不是共狗 問一兩句也知

不用怕移民的遊戲
玩下去
還是施永青的撚樣 要留守大灣區

我買了樓 要供樓
又如何
破產後 也能生存

你如何鴻新之流
還不是努力工作 然後晚上喝酒 然後在床上睡覺
一房好 四房好 廿七房
還是要工作 還是要飲酒

怕?怕什麼?
你視犧牲的手足是兄弟
永遠不怕

你視犧牲的手足on9
你才怕被人制裁

老實講 我在港府下賺了不少錢
化整為零 我去任何地方 也能賺到錢
賺錢不難 我有天份

香港人 就是這樣仆街的民族
我們不用靠美國賺錢 不用靠中國賺錢
我們天生的才能
就是能賺錢

攬炒 怕什麼
只有鍾國賓 劉頌雄會怕
東方日報說:你賣國
我答:又如何

劉夢熊是遊水來港的 做了十大交易員

你們要靠國家幫你搵錢
你們是陳小春 食古惑仔的老本
我是鄭伊建 有迷人的氣質
鄭伊建要奶共嗎 不用
還不是娶了個平胸蒙嘉慧

你們希望的 又有腹肌又有巨乳
是幻想 是潛建

蒙嘉慧是平胸
但陳小春這樣的水準 很難明白鄭伊建想什麼的

其實由港英屠場轉移到中國屠場

中國人總是說人多

中國對上一千年
遼金元滿 還不是被少數人統治的中國人

漢人 那裡來的氣魄
為什麼 總是北方人控制
因為北方人是外種

民族自強 香港獨立

那個馬上治天下的年代
在海洋時代 就要完

以前的外交 是 土耳其跑到北京
近二百年的外交 是英國跑到廣東

北上廣深 說自己最大的四城市
廣州 深圳 也是廣東的

東莞 賺的嫖客錢 也屌打上海

結論是 最能賺錢的 是港 莞 廣 深
四城都是廣東
越近香港 越能賺錢

你們不認同李嘉誠是首富 但馬雲也是香港人 有香港身份證

香港最強大的 最能控制金錢的
是李小加
港交所的人 竟然是不懂香港話 睇不懂林夕寫乜鳩的人

你說攬炒 我們很痛苦
但我不能接受 中環最能話事的人是李小加
我這麼辛苦 力爭上遊 以萬挑一
結果要說普通話 服務李小加
這下子 我不服

沒有東江水 就買日本水
錢的問題 不要恐嚇我們
我們能給女友買一個lv
我們也能選一個 食麥當奴的女友

錢 從來對香港人不重要
Bno也不重要
只是對中國人重要

錢 對我不重要
因為我不是用錢撻鳩人的民族

香港人 就是最優勢的人
我們八九十年代 喜歡成龍
成龍就取了奧斯卡

我們推周星馳
星爺的功夫就橫歸美國

我們選了什麼 世界就是什麼
如李小龍
如孫中山

我們說要攬炒
沒有槍 還是要攬炒

我們特別能忍耐
我們忍耐了李小加的年代
忍了很久

廿幾年來 唱衰香港
說什麼上海 超越 深圳 超越
你們不敢說親生的有能力
就吹捧新加玻

屌 講到尾 咪又係我地香港人係asia第一

早十年 連李克勤也說天水圍城
許安華寫了一套電影 叫天水圍日與夜

你以為 不斷把鄉村美人 嫁入香港
就可以同化

結果那些新移民 把整個天水圍警署燒了
都是中大學生
都是媽媽是中國出生

那個湖北琦說光時 就是反坑的最大勢力
再多的移民 他們得了香港身份
就是香港人

永遠只有香港同化 沒有你們同化我們的

睇完想講返聲 我係香港人呀hi

他們就是 看見最頂上學府的人死
是快樂的
:你們不死 怎樣到我上位

我們不是這種人
你殺死我們最出色的年輕人
我們是憤怒的

不要說攬炒後 我都會仆街
我只希望看你仆街

現在你會說:不要得罪猶太人
總有一天你會說:不要得罪香港人

你們總是說 香港電影賺不到錢 市場太細
只有我們能推出 李小龍 成龍 周星馳

世界級的東西 你們沒有

我們喜歡的 就是世界級
我們說能賺錢的 就能賺
沒有你們 我們還是世界級